求將軍澳TKO附近 過百蚊黃食店

朋友生日飯 技窮 識自己google
但唔知係咪真係好食 怕伏
想聽下意見

有米師

鮪世？但唔係好多位

牧羊少年

生日飯避唔到 對我幾好

主食黃

坑口村 熊屋
東港城 beans
海濱公園 JOMO
寶琳 烏蠅館

what the food
街市旁既西班牙菜
真心好好食
但個環境唔係for 慶祝
只求食物好食可一戰

同埋得4個位

冇乜所謂 我主要重視食物多d

JOMO好難食

依間個位置真係無可能for慶祝生日

蜜蜜見？

beans popocorn都有

點解要限死將軍澳
黃店已經少仲要for慶祝生日

Beans/ 牧羊少年

純粹想請食個生日飯
what the good 同鮪世味道都唔差，at least 自己覺得係好味既， btw, what the food 有時唔開
但若果想坐下吹下水既話環境上就唔適合

澳南海邊泰cool 極高質

鮪世
漁釧
Da vinci cook
泰cool

Beans

鮪世

聽fd講單車館嗰到有間日本野？

人地自然有人地諗法、限制啦